Jaan Peterson kaebas, et tema olnud wenelase Wassila all töös ja olnud nemad Hans Kartau pool töös.
Temal olla nüüd töö palka 10 Rubla 30 Kopkat saada. Mida tema nüüd wenelase Wassila ja Hans Kartau käest kätte nõuda.
Sellest raha summast olla Hans Kartau nimelt 2 Rubl. 66 Kopiku eest wastudata lubanud.
Hans Kartau ütles, et wenelane Wassil olnud tema töö peremees ja ei olewat temal Petersoniga midagi tegemist.
Wassil olla weel enam raha wõlga jäänud kui tööd tehtud.
Otsus: Wenelane Wassil Neerutist ette kutsuda, Jaak Peterson ja Hans Kartau.
